# 组件布局

布局配置包括组件的大小、位置、是否可见的设置，组件的位置采用绝对定位的方法，定位基于大屏的左上角。

## 基本结构

示例如下：

```json
"layout": {
  "top": 20,
  "left": 30,
  "width": 400,
  "height": 500,
  "visible": true
}
```

各属性项目说明如下：

### top

*类型：Number，必选*

组件上边缘距容器上边界的距离，单位为像素。


### left

*类型：Number，必选*

组件左边缘距容器左边界的距离，单位为像素。


### width

*类型：Number，必选*

组件的宽度，单位为像素。


### height

*类型：Number，必选*

组件的高度，单位为像素。


### visible

*类型：Boolean，默认：true*

组件是否可见。